[來了] 駐韓美軍掛上banna支持特朗普

美軍

拜登做左總統佢點服班軍人警察
揸搶既唔聽你枝笛好大獲
所以點解中共要洗腦同搵啲垃圾做狗隻就係咁

內戰

真係要去亞玩coup?

腦退化咁既款點做三軍總司令

其實如果軍隊的take side民主黨就收硬皮

侵侵自組民主軍政府

軍人最傷心,
出國駐軍, 國內比左膠禍國

張相幾時嘅先

得軍隊得天下

軍隊一定係侵唔洗諗

海外駐軍翻本土護督政變就精彩

阿侵喺中東撤咗好多兵將佢哋送返美國屋企（其實係因為Trump 原本想準備兵力對準東海、南海）所以軍隊好多都支持Trump

我可以預期民主黨及其支持者嘅慘烈程度

睇錯banana
睇嚟要驗眼

等睇美軍勤王

美軍係世界第一軍隊當之無愧 有獨立思考既軍人
都知畀個失智孌童老人做三軍總司令幾撚大獲

全部當叛國拎去打靶

民主黨點樣送班美軍去死自己可以Google
我係軍人警察點會唔撐Trump

軍人自己掛, 定其他支持者掛上去
前者嘅話好大鑊喎

又出現左Fat check撚

勤王 好撚古典

你試下去解放軍軍營掛下？

點都唔好忘記仲有隻隱藏boss 賀錦麗

Take 捍衛憲法 都大撚鑊

美軍要拯救美國

真係覺得大肅清不是夢

拜登登基個日美軍回朝 擁護侵侵

型撚到

just like Caesar

駐外國軍事基地門口枝桿, 又真係有走盞位
以前都唔係未試過駐日韓啲美軍基地門口有示威
如果軍隊公開take side 係好大鑊

到國家生死存亡關頭

一定要take side

呢個就真係太戲劇化喇

心諗我離鄉別井，揾命搏就係保護你班撚樣

細個睇古裝戲就聽得多

唔識，可以more details ?

可能係侵侵扮中武肺之後去軍人醫院同d將領傾計劃

燕王:清君側 靖內難

真

睇錯banana

咩係banna?
banana吓話？

Crossing the Rubicon

點解得一張?

有無人嚮香港掛?

美軍+南方Red Neck
左膠

大鑊 連駐韓美軍破壞咗兩黨共識
激嬲民主黨就會令到美軍撤出南韓
韓戰2.0不遠了

banner

唔會內戰
但繼續調查落去,
班軍人一定好落力撐TRUMP

左膠就應該死

同WWI有啲似
班德軍喺前線博命
班左翼喺國内攪事

左翼思想次次都係害全家

送去東海食日本妹都爽皮
唔駛去中東

屌你

原本想準備兵力對準東海、南海
繼續吹

左翼不剿

地球不寧

去臺灣日本南韓新加玻香港都好過去中東食塵

頂帽幾時出咪幾時影囉傻豬

屌你老味 你班垃圾冇冇讀過書？

朱隸 好撚堅

自己寄返去張票俾人掉9左唔嬲就假啦

既然deep state可以掌控到美國方方面面嘅領域，你地又點肯定美軍無被滲透？

我唔太信美軍100％撐Trump
deep state同中共營運左咁多年，肯定美軍都
有被滲透，差在係收賣左幾多人。

除非奇蹟地軍隊絕對一致撐Trump
否則回國勤王一事唔會有可能發生。

棣

呢啲唔係第一次 有次架裝甲車喺公路行 侵支旗飄飄吓

冇野架 美軍都係會服從

好彩你生係現代
係古代你寫完呢句野應該死撚左十世

刀刺在背

我怕其實係國外美軍冇比美國媒體控制晒新聞知道事件全貌先支持侵，如果國內美軍唔係清一色撐侵都難攪

佢靠個朵已經收哂全體美軍皮
全世界左膠見到佢都硬晒

其實係好陰濕嘅歧視

冷静d…依家唔係美國俾人佔領/侵俾人綁架…依家問題係d國民大約1半係左膠，班左膠又集中係所有城市，唔通返去攻擊所有城市咩?

今次話就話係有目標係左膠陣型/民主黨/甚至係deep state, 但事實上個目標係好虚無…

美軍個權力事實上分得好散，無1個將軍有權勁過其他人(所以制度真係set得好好), 地又大，好難好似泰國咁軍政府睇場咁搞次選舉…

呢單野係真既話真係J下就算

其實好都覺
但唔知點解有登粉轉載

槍桿子出政權，美國林肯總統做過一次

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好有 「你兩蚊雞座關愛座座到尾站」 嘅解讀

你叫班美軍點會服呢條八婆

整係本土都最少7100萬既民兵，入邊都幾十萬既退役軍人

屌諗起都覺得好慘，咁辛苦為咗乜

其實最嚴重問題係媒體同科網
透過滅聲撕裂美國社會
要搞就要睇下郁唔郁到啲巨頭

最後演變成好似starship trooper咁
得veterans 先有資格投票

因為軍隊國有化

佢哋服務嘅係美國唔係侵

同解放軍好唔同

又撚

We will drone strike Isreal... Err no... Iran......

聽從共產黨指揮，跟隨習近平重要指示

尊王攘夷 大政奉還

d公司反而易搞，權在手時商人其實好垃圾，參考大6 就明。

反而依家難搞在其實有大約一半人係左膠，呢樣先係最難搞

睇左banana

佢哋係國外收到既資訊一定比國內多

美國教育制度就是好

又係啲FCL

個commander 有guts

圖

撚乜鬼呀 同解放軍軍營情況都唔同
你估好似香港人咁俾中共軍隊任屌冇得出聲咩
駐外地美軍要顧及外交野, 你估好似解放軍咁隨便鳩吠咩, 咁多年黎環保意外性罪行, 日韓示威次數都唔少
你又唔係行入軍營入面掛, 係出面枝桿掛塊banner 呢啲濕碎啦

Same

班加西

都係建基於公平公正嘅情況下

好似古代將士打生打死先拎返啲城池，轉個頭文官割返畀敵人

我都係入黎睇圖第一眼係搵蕉

push!!

班加西 13 小時

唔知係咪講緊2nd amendment
2nd amendment話可以俾市民有槍
但拜登就用 "政府有權限制槍械種類"
修例令到好撚多槍都變成非法

好似加州咁
彈匣如果多過十粒就非法
彈匣如果可以就咁換, 都係非法
整左D要解體成支槍先可以換既彈匣出黎

市民同政府既武力越黎越唔對等
痴撚線

民主黨根本就係一個獨裁政府

佢地好撚識利用市民對槍擊案既恐懼去氹人支持

我講緊王騎呀 佢藍絲黎嫁 咪on99 啦

但咁樣個民主體制就收皮

佢都冇做總統嗰種領導人既人格魅力
點會聚集到人心

老人痴呆登點指揮美軍呀

班軍官會唔會變岳飛，屈佢叛國

可以睇作支持任內總統 無問題架

唔知係咪因為我哋無軍隊
每次見到呢啲相都有種尊敬羨慕同心酸嘅感覺
特別係台灣呢張

有好多性醜聞

成立軍政府喇屌

仲有係第一隻雞，可以做到美國副總統。仲叫緊糊由雞變總統，好L勵志

軍人同警察多數支持共和黨，定律嚟

其實衣家個民主體制都已經收咗皮

咁大幅國旗做背景真係好霸氣

美軍d票仲未點就話biden贏

班師勤王

問題係軍隊介入後，幾時先可以脫離返政治體制？下一個總統候選人軍隊唔滿意，係咪又要DQ? 又或者軍隊將領參選果陣，邊個敢對抗？
呢招真係毒藥，一用就返唔到轉頭

解放軍係殖民軍來

衣家比左媒同民主黨
玩到咁都好難返到轉頭

解放軍支持阿登邊個咁出聲衰遠必誅

咁而家畀左派控制咪都係返唔到轉頭

控制軍隊同軍隊踩入政治唔同，重點係要將軍事同政治分開，同三權分立一樣

美國羅馬化
幾百年後滅國

Fc撚: 你fc左未？

First time, huh?

左膠：
我要玩抖陰，打仗不了

個頭叫人出兵
轉頭就問 岩岩我地有打仗咩

邊個控制到軍隊，邊個就係話事人。

攞條命出黎搏但係d選票唔計數做咗condom

1993年 10月3-4日 摩加迪沙之戰 - 索馬里 黑鷹15小時
時任總統克林頓

好多軍人讀唔到書 唔知做乜先做左軍人 好似係

之前有條片，個美國直接屌鳩拜登話佢害死軍人

係個結果公平公正就服務美國同美國政府
而家咁既環境好難講

真係好似
英國->希臘
美國->羅馬

我想知美軍係外國營地唔睇美國media
咁佢哋睇咩

利申：真係想知點解佢地冇比media洗腦

前幾日開左兩個po入面有人講, 有哂圖

美國槍權凍過水

【美國槍權真係凍過水】睇完呢條片，原來拜登同賀錦麗團隊會推強制回購槍械

banana

加油

筆桿子出政權，有人做緊

如果冇記錯通常軍人係傾向GOP

呢班民主黨同Media全部要被捉同告叛國

屌 好撚warm

靖難之變

侵不如帶駐外美軍光復香港，之後做香港總統一段時間，清洗完香港既問題先推動香港獨立

泰國

點解軍人咁支持trump???

cls Civil war
美國睇黎有排亂

人地有西點軍校...唔好咁柒啦...

至少話得事個班唔會讀唔到書囉
你估人地officer求其一個垃圾degree咁簡單就升到上去咩

香港綠色果班咪係囉，毅進制

唔好拎班垃圾做比較

軍人支持好緊要
希望所有軍人都支持侵侵

Same
仲喺張相度搵banana

軍人加槍撚
左膠點會贏

如果比民主黨咁都過到骨.先收皮
最理想-搵到舞弊證據..法制上推返結果
下策-唔承認結果..將漏洞修好重新一次大選
死路-放棄承認支那登贏.下屆民主黨繼續舞弊

軍人偏右派
軍人憎政治家大愛撚係必然

羅馬

班左膠直頭軍人都要搞第三性
屌你搞

燒山講咗美軍不會干預

芝麻肺炎旗就唔霸氣

Nuclear Botton：
*press
Joe Biden：Iran or Iraq again？

用revolver好過

邊個想出去打仗

放任美軍話事, 行動唔駛驚人權綁手綁腳, 最後美軍話事攪掂ISIS, 震攝伊朗!! 減少傷亡,唔駛無了期註軍可以光榮回國!!

唔記得邊度睇返黎
當年黑鬼做總統果時
駐外美軍同isis打果時
每次收到情報 想落攻擊order
要經過好多層 等白宮班人批准
批得黎最快都廿幾個鐘
攪到好多時都錯失機會
到侵侵做總統
就比軍人大佬揸旗
打撚到isis收皮

是咪呢條
不過係殘體

寫到明We believe in you，好明顯係最近啦
唔洗FC都知啦

反而未必，選前軍內民調五五波，拜登lead少少

掛上去如果係現役美軍既話執定冬天衫等調去格陵蘭同北極熊玩遊戲都得

我想講張banner 個Trump 少咗個p，同埋president 既一定係大階"P"

比較大機會係南韓侵粉特登走去掛

推

民調仲信得過？

呢個係Military Times，唔算主流傳媒

班加西個時如果侵主政唔會搞到咁

力架同希拉利做嘅好事

班加西係好多唔同因素加埋搞到咁，唔能夠入晒希拉里乃至奧巴馬數，亦即係話當時邊個做總統或者國務卿都未必改變到。

訓醒再詳細解釋。

等你

4分35 開始

就係呢條

姐係根本就想佢去死

軍事報導嚟講已經算主流

掛banana

其實對軍隊黎講都係好事, 佢地應該寧願真係正式咁打仗好過, 佢地係中東根本都已經唔係打仗, 成日比恐怖份子自殺式咁偷襲, 死左都唔知咩事

Trump 係反戰
反對無意義及永無止境的戰爭
唔同國防部 軍火商日日想打仗

通常軍人比較多支持共和黨

Trump 呢啲先似三軍總司令
Trump不嬲都好受軍人歡迎

19都響光明頂講過呢一段

有幾大鑊
美國軍人都可以投票選總統

美軍制度真係好勁
唔會有人擁兵自重之餘
戰鬥力同反應都好勁同快

唔駛4年
好可能兩年後既中期選舉輸哂

Trump 原本就係想用反壟斷法郁佢哋

但係點解FBI CIA重唔拉人

佢哋好似重係seal team

所謂藍浪blue wave 根本冇出現
兩黨分別控制國會下個總統都難做

上網睇deep state 係有軍火商 國防部都有份咩

通常軍人係支持共和黨多
Trump 既style 先至係 真 美國人

Trump 軍事外交成績4年就做到咁亮麗
美國從中東甩身
以色列同好多中東國家講和
撤出阿富汗都唔容易做到 但係trump 話要停止不必要 永無止境 無結果 無意義既戰爭
連塞爾維亞同美國 科索沃講和都做到
話哂九十年代塞爾維亞俾美國炸到

當年打伊拉克唔係兩黨共識咩

又唔至於放任 Trump 知道話炸敘利亞會死百幾人 即刻hold 住. 信任之餘都問得好清楚 畢竟政治責任係Trump 同美國政府孭起 Trump絕對唔係戰爭狂人

講多少少奧巴馬 佢一上任就食正金融海嘯 美國經濟之差 幾多中小企執笠 又唔話得佢完全唔做嘢 事實國內係一頭煙 上任時都未白頭髮 兩年幾白咗好多 啲壓力唔係一般人頂到

因為佢串錯字

打得快啫

伊朗人質事件，鷹爪行動，1980年

時任總統Jimmy 民主黨

歷史永遠重覆

點解起哂杆話人話佢個仔然後又乜都唔講就走

直頭係seals

亞洲女都正過中東好多啦

支持任內總統點解大獲

回師滅賊